[一句講完] 致暴大手足

Be Water
毋忘2014教訓
勿被分化 勿內鬨 勿割席

「一枝竹仔會易折彎，幾枝竹一扎斷節難」
贏要一齊贏!!!

絕不分化、絕不割席、絕不篤灰

床頭打交床尾和

agree

大家嬲完冷靜完
就握握手做返好朋友

大大力推

大力推

推

真心話 希望大家聽下

p牌推一個

香港人 加油
香港人 報仇

唔割呀 點都唔割架啦 吹咩

Water can flow or it can CRASH.
Be Water, My Friend

Empty your mind, be formless, shapeless — like water.

Push

PUSH!!!!!!